武漢肺炎係咪廢

死得咁少人，所以升緊500點

係

可能飲喜茶死得仲快